蘋果女記者被警察cool頸20秒休克送院

《蘋果》一名女攝記者在花園街與山東街交界現場拍攝期間，被警員武力制服強行箍頸約20秒，一度出現休克，需要召救護車，戴頸箍送廣華醫院治理。

【《蘋果》記者被瘋警箍頸20秒 一度休克送院】

推

屌

好恐怖
再癲過上年

cls

上年係暗中殺你,依加係擺明殺你

仲危險過第三國家戰地記者
下下都瞄住要害黎打
都仲話適當武力

嘩拉哂記者上車

而家影住都可以殺人, 捉你入廁所姦

記協真係好無助。。。咩牙力都冇

仲要屈記者有份參與

而家擺明當住你面殺人
反正啲狗用完就棄 邊個錯手現場殺人 咪唔要囉
正如偷冰果幾件
揚咗咪唔要囉 反正有三萬

打鳩記者好耐喇, 咁又點
係無極喇, 吹咩

黑警+狗官+太監=曱甴集團

黑警無後果真係最大既問題
好撚ＣＬＳ

而家差佬就係打算嚇到無記者再報導，佢哋對付示威者就無真相見光

好嬲呀
鏡頭先咁做
好嬲呀

葛珮帆開live 屌記者打黑警

受害嘅, 一定要企出嚟！

呢個係女記者黎

搞到佢要出黎即係對家公關唔夠人要增援

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

最後咪話 歡迎大家投訴 已經有既定嘅機制應對

廢到仆街

新聞自由？冇了

屌。。。

多謝記者，都要多謝黑警
請各位，將你既憤怒，指向

國際線

有片就好

直接打記者

希望平安

應該點還拖班仆街

721 831 101 1111

記者真係拎命搏

因為箍頸會同時壓住兩條頸動脈，無血上腦好快暈。其次係扭頸，如果扭斷頸骨，好易死，幾年前個的士司機就係比黑警箍頸殺咗

依家黑警係連執行緊採訪職責嘅記者都可以肆意襲擊 其實好大件事

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

Pishhh

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

大人都咁更何況十三歲「記者」
此風不可長

[警世] 以後抗爭日子 10:00PM前一定要返屋企

A

Push

同isis有咩分別？
人地恐怖分子起碼會承認責任
但係死黑警呢？

condom

有冇唸過今日果班郁係老解國安

隻隻大陸生滋狗樣 下下想拉人要害壓頸

前排中共唔係驅逐左美國幾間大報社既記者出境（包括香港）咩？

躝啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

捉人要害箍頸就國安 ?
接受現實啦屌
就係有班垃圾港奸

唔排子有老解國安
但唔會再有白警
呢隊嘢冰隊嚟

面對現實啦，無老解入嚟，全部係香港黑警黎

唔會係公安國安啦，黑警知愈做得出位愈升得快，個個衝住做

有冇老解都係黑警

阿唔洗幫黑警洗白

唔好咁多幻想喇
今時今日班香港黑警仲狼同冇人性過咩國安

黑社會

想直接殺記者？

#89514

已入 LIST，自己好好檢討下。

屌你老母個閪又蓄意謀殺
已經唔係違反警隊守則咁簡單,係謀殺,係嚴重傷害他人身體! 許智峰搞緊私人告黑警,諗下group呢類型case估中起訴

而家為咗呃OT 記者都明打

有個德國記者咁樣講過 之後就唔比入境

高層係咪歸邊好難講